睇完呢個post可以肯定 連登已經淪陷la

連登新移民討論區1

成班大陸撚 公然開post傾點樣可以帶埋班親朋戚友落黎香港 搵著數
你班連登仔見人地疊馬就聲都唔敢出？
平時班正字撚又去左邊到？
點解唔係趕走佢地而係要我地忍？

全部波台狗

波台班假膠黎

假膠唔洗屌

la你老母咩 啦字好撚難打？

我錯

睇完呢個post可以肯定 樓豬難分真與假la

樓主真心膠

..........

直必腸